點解我咁靚仔都無女

Why ?

自貼即刻有

因為你唔夠我靚仔
利申：A0

因為你甩頭髮

比我食晒

自貼連LIHKG 背景

勁

點解我咁醜樣都冇女

窮

靚？邊撚度靚？

好彩我有 右邊

收皮啦我都未出聲

你就係衰太有自信喇

阿伯 收皮啦

點解你老豆唔係

可能比你靚仔嘅有更加多

窮，矮，毒

lady first

唔信

點解唔留番啲比我

毒撚最忌有自信？